吹噓愛情降靈驗 捲性交轉運案被捕 降頭師重開IG吸客

吹噓愛情降靈驗
捲性交轉運案被捕 降頭師重開IG吸客

港聞

【本報訊】城市人的戀愛故事錯綜複雜，近年不少女士求助降頭師落愛情降催運盼早覓有情郎，不過警方去年底拘捕一名自稱降頭師男子，指他涉嫌藉詞性交法事轉運，與一名女子兩度發生性行為被捕，現准保釋的他近日蠢蠢欲動，有指他近日重啟社交網站似復出再搵生意，《蘋果》找到該名降頭師，他直言生意有影響但拒談案情，強調「清者自清！」

記者：陳潔儀 黃麗英

記者直擊愛情降落降儀式，法師會用法布搓成男女公仔，聲稱能令夫妻和合。張軍攝

涉案降頭師姓凌（27歲），在旺角彌敦道開設佛舍替人作法，他甚懂宣傳之道，除為佛舍開設Instagram，又上載與𡃁模及女信眾合照，其IG追隨者逾24萬人。去年10月，警方指他涉嫌收取一名女珠寶設計師10萬元替她作法提升愛情運，其後藉詞可替事主性交轉運讓她與舊情人復合，誘騙事主兩度發生性行為，女事主其後懷疑被騙財騙色報警。警方趁他由泰國回港，在機場以涉嫌「以虛假藉口促致他人作非法性行為」罪名將他拘捕帶署。

案發後凌暫准保釋，其間他的IG一度關閉，不過近日其IG重開，上載不少與模特兒及女信徒合照，又貼出接受情降「成功例子」的WhatsApp對話，塑造降術高強形象。消息指他近日有接生意，但平日旺角佛舍不開門，他只在約見了客戶才回佛舍。

《蘋果》早前致電凌，他稱案發後生意有受影響，「單案進入咗司法程序，我唔方便講，等所有嘢完結，我就會出嚟澄清」，更自言清者自清，隨即掛線。

佛牌店主泰哥指，每月平均有一至兩名男女查詢如何落情降。

同行：性交轉運早失傳

另一經營佛牌店的泰哥指，「性交轉運」在泰國早已失傳，現時亦沒師傅會做，他強調「運係唔可以轉」，但承認落情降十分普遍，平均每個月都有一至兩名港男女問價，不同年齡及職業人士也有，而每次落降價錢由5,000至10萬元不等，視乎師傅法力等而定。他指自己售賣佛牌之餘亦代找師傅替人落降。

涉事降頭師（圓圖）有逾24萬追隨者。

相關新聞

【揭情降真偽】直擊泰法師落情降
港聞 4小時前

美容院暗藏佛壇 脫毛女被𠱁轉運
港聞 4小時前

癡心漢花4萬落情降 女友嫁人
港聞 4小時前